利害了我的國！微博再教人蒸煮口罩！

等你哋班人仲笑蔣麗芸，強國專家贊成佢個方法喎，蒸煮5分鐘就搞掂！

係咪Ann姐開post打飛機咋
呃唔到香港人去呃中國人

央視新聞